其實仲有冇人收藏緊呀(龍珠)

有嗎?

有第一張右邊我無